我知好多人唔識買單程飛，有d注意事項

1. 單程飛只紀錄售賣日期同售價，唔話理你邊個站入邊個站出，夠錢就會比你出，唔夠錢或者跌左張飛就要去金魚缸買糧先出到。

2. 只要當時服務未完，未入過閘都用得，所以龜鐵都會叫你買多張作回程之用，排得隊黎我都上車。

3. 所以好多巴膠鐵膠都會買張最貴o既單程飛方便遊車河用。